建立新香港呢五個字真係見一次笑一次

所謂人血饅頭嘅極致
就係希望國安法加快加辣 等bno平權機會快d黎
然後去英國海外抗爭
建立新香港 哇！！
聽到都硬硬地

隔離post仲話咩追求更好生活乃人之常情 唔怪得人離開香港
聽到眼都突埋
莫非藍絲港豬們反對社運就唔會想有佢地心目中嘅更好生活？
做咩鬧人啊？
定其實你嘅生活先係生活 其他人追求就唔啱 就自私呢

咩走得就走好過攬住一齊死
攬炒攬左去大西洋？
71叫我出你就同我講多我一個好多？？
你移民少你一個就同我講呢d
仲要攞流亡手足黎幫自己護航
知醜嗎？

自己知自己事啦 建立新香港我見一次就笑一次
其實唔係話唔比你走 到時候要走都阻止唔到你
不過唔該你唔好講埋曬d咩走左仲會幫香港啊
幫其他人走個d廢話 香港人係香港嘅貢獻你有目共睹
無啦啦去左英國就會勁左？
宜家叫你幫湄公河簽名都唔夠數啊
係香港叫捐蘋果 612 立場都牙痛咁款
人地仲要成日唔夠錢告急
咁嘅行動力同我講係英國會建立到新香港
可以做海外抗爭基地
咁樣同d靚仔對啊媽講話買部新電腦俾佢成績就會好有咩分別？
不如我等你啊 到時候我再過去lo

我係五毛熱狗黑警PR大陸仔葡萄
求block

聽日聽你高見

冇高見
不嬲都支持平權
比有需要嘅真手足走

唔係比班連登師係度佔便宜做蝗蟲

海外新香港=唐人街

有得做英豬，邊個想做港奴

講得冇錯

直接認想做英豬一定好過係度扮撚曬嘢話移民係為了海外抗議/建立新香港呢d廢話

負評數追上正評了

點解唔直接回擊我啊
留句樓主on9都好啊

建立新香港唔一定係抗爭嘅
只係想盡量保留原本生活習慣，唔好冇左香港文化姐

呢個講法冇問題

但唔好美其名話移民後繼續抗爭
大方承認放棄抗爭咪算
呃自己仲要圍爐取暖
屌翻人轉頭

點解冇人駁我

你可以不推文架wo

沒有共產黨 就沒有新香港

連登仔最on9係以為有得同中共鬥
到最後係大難臨頭各自飛

你個on9仔 轉貼新聞都有問題?弱智就死撚左佢啦

樓主pr分化熱狗五毛 拉 block

標準回答

追龍已經提過：這座城市的死亡，是逐步逐步的，在它死亡過程，可以離開的人，有誰會留下來？而離開的人越多，死亡過程則越快……

走啦，走曬香港人，香港就變成中國城市，唔係因為中國暴力殖民，係因為香港人逃避現實，逃到香港無曬香港人。